有無唱歌/K愛好者？

組團一齊唱k？

好

但香港d垃圾k房

tg群
鍾意唱歌/k
識個朋友得閒一齊唱k

幾時

好過無
可以去d bar唱

push

pish

唱k都要上連登搵伴
夾band就話姐

無朋友鍾意唱歌/k

Pish

可以 樓主幾歲到？

怕個年齡range差太遠

2X
你呢

90後 唱開邊頭？

加tg group